我愛羅用絕對防禦個陣到底點呼吸？？

頭先係屋企試咗用張被黎模仿我愛羅招絕對防禦
發現如果要抵受得住攻擊嘅話防禦物料嘅密度必須要好高
但係有個副作用就係空氣入唔到黎俾我呼吸
到底點先可以做到完美嘅絕對防禦（係現實

整好大個護罩出黎

咁邊度有空氣來源

開完個罩之後急屎點算?

整到地球咁大
你仲要驚空氣來源？

閉氣咪得

内循環

係入面死忍？

所以我愛羅個絕對防禦成日俾人打爆

唔好問埋d on9野啦

咁你敵人隨時喺個罩入邊啦

頭先試過
頂唔到超過10秒

因為咁我嘗試緊改良佢招絕對防禦

由內到外展開個護罩咪得
將敵人逼出地球

罩住敵人OK?

你又知佢要呼吸？

背脊有氧氣筒

我要

係入面屙屎無人知，屙完搵沙冚住，可以用埋沙黎抆屎

因為佢預咗比人打爆 閉到咁上下就有窿比佢抖氣

本身都係沙人洗撚呼吸

沙人點解唔使呼吸
鯊魚都要呼吸啦

Aleix Segura 以憋氣24分3秒的成績創造了一項新的健力士世界紀錄。

可以打一集。

意思係放個罩笠住佢等佢窒息？

屌 你拎枝燈 加棵植物放入大罩到咪可以內循環

係入面打飛機都無人知

前期幾鍾意我愛羅
但越後越廢

千鳥都打得爆絕對防禦

So don’t do that

千鳥 定 雷切 勁

本身廢開
後面其他角色越嚟越勁

雷切

用屎眼

YES,絕對防禦,佢打唔到出黎,順手焗死佢

放屁制造空氣比自己吸

應該唔work

帶土十尾
開黑色防護更加密封

砂之呼吸

所以你做唔到風影

其實我試過唔知頂咁耐, 多數15分鐘就有廣告時間, 會暫停錄影一陣, 我次次都係靠呢個時間開黎抖一抖再繼續

全部忍者都識用飲筒呼吸架啦

佢孭住個葫蘆其實係氧氣樽嚟
應該都捱到一粒鐘

佢可以用 沙變成眼睇野 自然可以用沙變成鼻孔

屌你插支飲筒出去咪有破綻囉

唔係用嚟裝住啲沙嘅咩

其實點先頂到咁耐

空氣都會逼走埋啦

插支u型飲筒落地駁返出去咪得囉

又得

有微孔

佢背脊咪有個BA樽囉=.=

屙完再分解做砂

人地咪就係叫
忍者

同問hello kitty 無口點食嘢？

點解要呼吸？

乜鳩啊

因為我啲器官需要氧氣

用鼻

動畫仲成日回憶鳴門 勁gay
鳴門曾經有個人（鳴門）幫我好多...多謝鳴門..鳴門！！！

用沙喺出面整個鼻嚟呼吸

我知，但會影響防禦性
我愛羅就係因為咁成日俾人打爆個絕對防禦

千鳥流

做風影有個條件係要鼻毛識風遁
識風遁咪有空氣囉

佢識整沙之眼
自然就整到個沙之鼻幫佢呼吸

連肉體都可以變沙仲呼乜撚嘢吸

重大個過潛水員果d，應該打幾個鐘都無事

又真
唔食野就唔會肚餓

你不如問卡卡西戴住個罩點食拉麵

既然你都練緊佢招絕對防禦
咁點解唔順便練埋停止呼吸

用神威穿透個面罩囉

有冇可能係氣閾設計 呼到氣出去但外面入唔到

只係覺得佢幾型,應該勁D

有d諗頭喎師兄

裝過濾網濾返啲空氣出嚟

迪達拉咁廢都打得嬴佢

忍術

千鳥開個窿咪得

我愛羅行感情戲
文戲

原來係攻擊技黎

啲砂成日要考反應走位,咁會慢左
直接用砂幫自己整套裝甲仲好

用係敵人度 唔好用係自己度咪得囉

迪達拉都嬴佢

習大大叫你內循環

點解火影d人唔洗返工

佢一開始包晒一米範圍內嘅空氣入去啦
重睇啦你

理撚得佢比人打爆定比人強姦
依加你問點呼吸
你已經知
無謂糾結其他問題。
要問其他問題就開過另一個post.
完。

邊個話唔使
忍者學校拉麵鋪全部都有人返工啦

咁都支撐唔倒幾耐啦
我頭先係屋企用張被試個陣入面夠有空氣啦

你唔係絕對咪會漏氣囉

係個地下駁條管到地面

點先做倒？

樓主你啲肺活量仲差過毒撚

尾瘦會咀對咀過氧氣比他

平時冇練習體術
暫時諗住專注喺忍術上面先

你閉氣都忍唔撚到啊仲忍術 返屋企訓喇

咁做地下就唔係絕對防禦

你都on9
我大撚把查克拉

咁咪唔好透氣囉

邊同你講 我愛羅要呼吸？？

兩者冇關係

唔知 鳩估的

真係會窒息
我愛羅知自己唔夠迪達拉打
所以想用呢個方法自殺，等自己唔好落喺曉手上
但迪達拉得知佢詭計，所以炸爆個罩救咗佢

止水勁定四代勁

然後又殺番佢添

佢要攞尾獸力量呀嘛

高質

水遁然後雷遁電解

10秒都頂唔到 你去驗驗個肺好D

開完之後放屁

用完即刻掘地走人

好撚簡單
戴個盆栽加多個電筒
咪可以用絕對防禦又有空氣

妙問妙答,高質

鳩問鳩答

閉唔過10秒...
師兄你係咪中武肺

我試過，爭D 窒息，即刻通靈召喚咗條女幫我喺個罩裡面人工呼吸

師兄唔好咁串。。。
唔信自己試下 10秒真係幾難的

係泳池玩閉氣都唔止啦屌

你阿媽個波罩你

所以我愛羅會用查克拉預先儲存氧氣